[RM] Twice最可愛成員把李光洙的心溶掉了

在最新一集Running Man，林娜璉又再次向世人展現其所向無敵的撒嬌術，把所有男人的心也溶掉了

閪女人 不了

基本上冇男人可以抗拒到

無可否認林三歲呢隻機靈鬼有時係勁可愛

條女好撚肉酸

英雄所見略同

收聲啦傻鳩
你本命娜璉阿

中肯講句啦
拍拖角度
你會搵個閪女人（閪璉），但相處有趣
定係搵個乖乖女（子瑜），但相處好悶
我一定要閪璉

你米能on9啦 我團飯

揀女朋友一定揀醒目轉數快

你一團飯就真~!!!

咕咕嘎嘎

平心而論，李光洙對邊個女藝人係從未心動過？根本做唔到標準

我就揀子瑜，靚女咁多倍

專精眼球運動

邊輪到你揀牙==

多賢揀我

你多賢黑...

多賢太柒，狗也不屌

但我屌爆你老母

GCHI清教訓下D娜璉FANS